全球聲援香港反對政治迫害 – 公開論壇2019年12月7日 星期六上午11:00 – 下午5:30

詳情

地點：浸會大學
主辦：Stop Repression Hong Kong 全球聲援香港反政治迫害

第一節 11:00 - 13:00
【威權統治時代：如何重建群眾運動，抵抗政治鎮壓？】
講者： 待定

第二節 14:00 - 15:00
【加泰隆尼亞反鎮壓抗爭對香港的啟示】
講者：西班牙革命左翼成員

第三節 15:00 - 17:30
【建立國際聲援香港運動】
講者：
梁國雄 （被DQ立法會議員）
Paul Murphy （愛爾蘭社會主義黨國會議員）
Kshama Sawant（美國社會主義替代西雅圖市議員）
（社會主義行動）